映日灣泊車問題

google左見到無乜車位
各位住果度既巴打泊車有咩好選擇？

泊吐露港

巴打係咪睇錯左海日灣

15 蚊個鐘 日泊100 蚊
多位到冇人泊 驚閪咩
再冇既咪泊去對面爛地